揸左5年車仲係好似P牌咁心態咁係咪正常

唔敢揸得快 揸得好小心
停線真係停左一陣先出
唔會霸住快線 超完車返中線/慢線
跟牌行 唔快過15以內
同fd出車最慢係我
成日比人會笑
究竟係咪我問題

有咩所謂 揸得舒服咪得

小心駛得萬年船

agger

小心係好事 賠少好多錢

撞咗先最好笑

根本咁樣先係大家要有嘅駕駛態度

其實咁嘅駕駛態度先係最正常

似你咁揸車先係正確心態

慢慢揸都快過搭車
香港地咁細揸得快又點
快極咪又係差十分鐘
安全啲仲好啦

有時最慘跟牌行多10 都己經比人推屎忽

香港地快得幾多 陣間喺返同一個燈口見

係市區有D地方太on9行50
基本上跟牌行都唔會點超
除左好夜外
高速一般中線行80-90都唔會點俾人推

唔敢揸得快. 跟牌行 唔快過15以內
超15咪同超18一樣.

比速度限制高出每小時 15公里或以下 $320
15同18好大分別

唔好學啲撚屌cut線唔打燈

同埋我唔知啲人係咪唔識隧道口「用低燈」三隻字
入到隧道乜柒燈都唔開 停電就係咁先

有D司機真係鍾意跟貼人屎忽 屯公班車神 快線成日跟到貼一貼
心諗有咩事急剎真係黎得切停?

未扣風

-3km 嘛

所以屯公咪日日撞

我渣左一兩年
渣就渣得唔算慢
但轉線"令頭" 仲好似考牌咁大動作

安全好d, 總好過一時貪快搞到命仔都無埋 諗起有單野條仔揸住GTR 同條女講話我手車好快架喎， 點知半個鐘後炒左

後面一推我就連嗰10速都冇撚埋

個個心態好似你咁就好啦
明明快線行緊120-130 d撚屌成鳩日閘過黎都算啦
閘完黎行90真係吹漲
除左超速之外其他同你一樣
利申: 外國

官繞行93 都比人推。。。。。
利申：行緊中線

唔關渣幾多年車問題
係你手車慢就慢

我渣左四年都係咁
係highway cut線擰得仲勁
坐隔離果d成日都問我點解擰過去望佢

渣得慢唔代表安全,只係你反應比其他人慢要渣慢,應快就快應慢就慢先最安全,一定唔好跟前面太貼同前面停就早D收定車,不過你個駕駛態度係好既,要KEEP住

人地話自己跟牌行 你就老屈佢揸得慢

你望下佢第一句?

你望下佢第四句？

唔敢快 = 慢
跟牌行 = 慢

連登邏輯

快線120都係俾人推

你睇嘢唔會愈黎愈慢架咩？

其實速度限制過幾多先會比人罰定係一過就罰？

推你個架係唔係JAZZ

on9唔好講

梗係唔正常啦
揸左5年應該要有5年駕駛經驗同觸覺，唔係好似P牌咁驚驚青青
不過停線要停，讓線要讓，唔做快線撚係抵讚嘅

咁又唔係咁講，市區揸快少少就係順燈同盞盞停嘅分別
高速就算鳩數，除非超好多左cut 右cut
唔係嘅話揸得快前面咪又俾慢車頂住

咁渣，意外都少d

Keep住擰頭係好事
初初渣無擰差d撞，以後都擰

其實擰頭真係重要
有時轉線無擰頭齋望鏡真係成架車係盲點都唔知
有次真係差啲撞

係好嘅心態嚟，揸得好就係揸車，揸得魯莽就係操作殺人機器，好多人都唔記得第二點亂尻咁嚟

係香港想保持安全距離真係好難
成日俾人蝕位

其實無問題
我都成日揸好慢
九成時間都係慢線
行山路有避車處就讓人先
親戚撞過車一個死左一個永遠都訓係度郁唔到
唔想撞到死唔去要屋企人照顧

十分認同,次次拉返開前車距就有人ZIP入黎

其實如果比人cut線咀到佢車尾係咪輸9成？